(this.webpackJsonpflashcard=this.webpackJsonpflashcard||[]).push([[0],{33:function(e){e.exports=JSON.parse('{"data":[{"subject":"OOP","contents":[{"front":"Property","back":"\uc18d\uc131"}]},{"subject":"Patterns","contents":[{"front":"Abstract Factory","back":"Creational Patterns. \uad6c\uccb4\uc801\uc778 \ud074\ub798\uc2a4\ub97c \uc9c0\uc815\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uad00\ub828\uc131\uc744 \uac19\ub294 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc9d1\ud569\uc744 \uc0dd\uc131\ud558\uac70\ub098 \uc11c\ub85c \ub3c5\uc9d1\uc801\uc778 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc9d1\ud569\uc744 \uc0dd\uc131\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Builder","back":"Creational Patterns. \ubcf5\ud569 \uac1d\uccb4\uc758 \uc0dd\uc131 \uacfc\uc815\uacfc \ud45c\ud604 \ubc29\ubc95\uc744 \ubd84\ub9ac\ud558\uc5ec \ub3d9\uc77c\ud55c \uc0dd\uc131 \uc808\ucc28\uc5d0\uc11c \uc11c\ub85c \ub2e4\ub978 \ud45c\ud604 \uacb0\uacfc\ub97c \ub9cc\ub4e4 \uc218 \uc788\uac8c \ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Factory Method","back":"Creational Patterns. \uac1d\uccb4\ub97c \uc0dd\uc131\ud558\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub294 \ubbf8\ub9ac \uc815\uc758\ud558\ub418, \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\ub97c \ub9cc\ub4e4 \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uacb0\uc815\uc740 \uc11c\ube0c \ud074\ub798\uc2a4 \ucabd\uc5d0\uc11c \ub0b4\ub9ac\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \ud329\ud1a0\ub9ac \uba54\uc11c\ub4dc \ud328\ud134\uc5d0\uc11c\ub294 \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\ub97c \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc2dc\uc810\uc744 \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2a4\ub85c \ubbf8\ub8f9\ub2c8\ub2e4. "},{"front":"Prototype","back":"Creational Patterns. \uc0dd\uc131\ud560 \uac1d\uccb4\uc758 \uc885\ub958\ub97c \uba85\uc138\ud558\ub294 \ub370\uc5d0 \uc6d0\ud615\uc774 \ub418\ub294 \uc608\uc2dc\ubb3c\uc744 \uc774\uc6a9\ud558\uace0, \uadf8 \uc6d0\ud615\uc744 \ubcf5\uc0ac\ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uac1d\uccb4\ub97c \uc0dd\uc131\ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Singleton","back":"Creational Patterns. \uc5b4\ub5a4 \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\ub294 \uc624\uc9c1 \ud558\ub098\uc784\uc744 \ubcf4\uc7a5\ud558\uba70, \uc774 \uc778\uc2a4\ud134\uc2a4\uc5d0 \uc811\uadfc\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc804\uc5ed\uc801\uc778 \uc811\ucd09\uc810\uc744 \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134"},{"front":"Adaptor","back":"Structural Patterns. \ud074\ub798\uc2a4\uc758 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc0ac\uc6a9\uc790\uac00 \uae30\ub300\ud558\ub294 \ub2e4\ub978 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub85c \ubcc0\ud658\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \ud638\ud658\uc131\uc774 \uc5c6\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4 \ub54c\ubb38\uc5d0 \ud568\uaed8 \ub3d9\uc791\ud560 \uc218 \uc5c6\ub294 \ud074\ub798\uc2a4\ub4e4\uc774 \ud568\uaed8 \uc791\ub3d9\ud558\ub3c4\ub85d \ud574 \uc90d\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Bridge","back":"Structural Patterns. \uad6c\ud604\ubd80\uc5d0\uc11c \ucd94\uc0c1\uce35\uc744 \ubd84\ub9ac\ud558\uc5ec \uac01\uc790 \ub3c5\ub9bd\uc801\uc73c\ub85c \ubcc0\ud615\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Composite","back":"Structural Patterns. \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uad00\uacc4\ub97c \ud2b8\ub9ac \uad6c\uc870\ub85c \uad6c\uc131\ud558\uc5ec \ubd80\ubd84-\uc804\uccb4 \uacc4\uce35\uc744 \ud45c\ud604\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc0ac\uc6a9\uc790\uac00 \ub2e8\uc77c \uac1d\uccb4\uc640 \ubcf5\ud569 \uac1d\uccb4 \ubaa8\ub450 \ub3d9\uc77c\ud558\uac8c \ub2e4\ub8e8\ub3c4\ub85d \ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Decorator","back":"Structural Patterns. \uc8fc\uc5b4\uc9c4 \uc0c1\ud669 \ubc0f \uc6a9\ub3c4\uc5d0 \ub530\ub77c \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4\uc5d0 \ucc45\uc784\uc744 \ub367\ubd99\uc774\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uae30\ub2a5 \ud655\uc7a5\uc774 \ud544\uc694\ud560 \ub54c \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2f1 \ub300\uc2e0 \uc4f8 \uc218 \uc788\ub294 \uc720\uc5f0\ud55c \ub300\uc548\uc774 \ub420 \uc218 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Facade","back":"Structural Patterns. \uc11c\ube0c\uc2dc\uc2a4\ud15c\uc5d0 \uc788\ub294 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4 \uc9d1\ud569\uc5d0 \ub300\ud574\uc11c \ud558\ub098\uc758 \ud1b5\ud569\ub41c \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc11c\ube0c\uc2dc\uc2a4\ud15c\uc744 \uc880\ub354 \uc0ac\uc6a9\ud558\uae30 \ud3b8\ud558\uac8c \ub9cc\ub4dc\ub294 \uc0c1\uc704 \uc218\uc900\uc758 \uc778\ud130\ud398\uc774\uc2a4\ub97c \uc815\uc758\ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Flyweight","back":"Structural Patterns. \ud06c\uae30\uac00 \uc791\uc740 \uac1d\uccb4\uac00 \uc5ec\ub7ec \uac1c \uc788\uc744 \ub54c, \uacf5\uc720\ub97c \ud1b5\ud574 \uc774\ub4e4\uc744 \ud6a8\uc728\uc801\uc73c\ub85c \uc9c0\uc6d0\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Proxy","back":"Structural Patterns. \uc5b4\ub5a4 \ub2e4\ub978 \uac1d\uccb4\ub85c \uc811\uadfc\ud558\ub294 \uac83\uc744 \ud1b5\uc81c\ud558\uae30 \uc704\ud574\uc11c \uadf8 \uac1d\uccb4\uc758 \ub300\ub9ac\uc790(surrogate) \ub610\ub294 \uc790\ub9ac\ucc44\uc6c0\uc790(placeholder)\ub97c \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Chain of Responsibility","back":"Behavioral Patterns. \uc694\uccad\uc744 \ucc98\ub9ac\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \uc2dc\ud68c\ub97c \ud558\ub098 \uc774\uc0c1\uc758 \uac1d\uccb4\uc5d0\uac8c \ubd80\uc5ec\ud558\uc5ec \uc694\uccad\uc744 \ubcf4\ub0b4\ub294 \uac1d\uccb4\uc640 \uadf8 \uc694\uccad\uc744 \ubc1b\ub294 \uac1d\uccb4 \uc0ac\uc774\uc758 \uacb0\ud569\uc744 \ud53c\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc694\uccad\uc744 \ubc1b\uc744 \uc218 \uc788\ub294 \uac1d\uccb4\ub97c \uc5f0\uc1c4\uc801\uc73c\ub85c \ubb36\uace0, \uc2e4\uc81c \uc694\uccad\uc744 \ucc98\ub9ac\ud560 \uac1d\uccb4\ub97c \ub9cc\ub0a0 \ub54c\uae4c\uc9c0 \uac1d\uccb4 \uace0\ub9ac\ub97c \ub530\ub77c\uc11c \uc694\uccad\uc744 \uc804\ub2ec\ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Command","back":"Behavioral Patterns. \uc694\uccad\uc744 \uac1d\uccb4\uc758 \ud615\ucc44\ub85c \ucea1\uc290\ud654\ud558\uc5ec \uc11c\ub85c \uc694\uccad\uc774 \ub2e4\ub978 \uc0ac\uc6a9\uc790\uc758 \ub9e4\uac1c\ubcc0\uc218\ud654, \uc694\uccad \uc800\uc7a5 \ub610\ub294 \ub85c\uae45, \uadf8\ub9ac\uace0 \uc5f0\uc0b0\uc758 \ucde8\uc18c\ub97c \uc9c0\uc6d0\ud558\uac8c \ub9cc\ub4dc\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Interpreter","back":"Behavioral Patterns. \uc8fc\uc5b4\uc9c4 \uc5b8\uc5b4\uc5d0 \ub300\ud574, \uadf8 \uc5b8\uc5b4\uc758 \ubb38\ubc95\uc744 \uc704\ud55c \ud45c\ud604 \uc218\ub2e8\uc744 \uc815\uc758\ud558\uace0, \uc774\uc640 \uc544\uc6b8\ub7ec \uadf8 \ud45c\ud604 \uc218\ub2e8\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\uc5ec \ud574\ub2f9 \uc5b8\uc5b4\ub85c \uc791\uc131\ub41c \ubb38\uc7a5\uc744 \ud574\uc11d\ud558\ub294 \ud574\uc11d\uae30\ub97c \uc815\uc758\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Iterator","back":"Behavioral Patterns. \ub0b4\ubd80 \ud45c\ud604\ubd80\ub97c \ub178\ucd9c\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0 \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4 \uc9d1\ud569\uc5d0 \uc18d\ud55c \uc6d0\uc18c\ub4e4\uc744 \uc21c\ucc28\uc801\uc73c\ub85c \uc811\uadfc\ud560 \uc218 \uc788\ub294 \ubc29\ubc95\uc744 \uc81c\uacf5\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Mediator","back":"Behavioral Patterns. \ud55c \uc9d1\ud569\uc5d0 \uc18d\ud574\uc788\ub294 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc0c1\ud638\uc791\uc6a9\uc744 \ucea1\uc290\ud654\ud558\ub294 \uac1d\uccb4\ub97c \uc815\uc758\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uac1d\uccb4\ub4e4\uc774 \uc9c1\uc811 \uc11c\ub85c\ub97c \ucc38\uc870\ud558\uc9c0 \uc54a\ub3c4\ub85d \ud568\uc73c\ub85c\uc368 \uac1d\uccb4\ub4e4 \uc0ac\uc774\uc758 \uc18c\uacb0\ud569(loost coupling)\uc744 \ucd09\uc9c4\uc2dc\ud0a4\uba70, \uac1c\ubc1c\uc790\uac00 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc758 \uc0c1\ud638\uc791\uc6a9\uc744 \ub3c5\ub9bd\uc801\uc73c\ub85c \ub2e4\uc591\ud654\uc2dc\ud0ac \uc218 \uc788\uac8c \ub9cc\ub4ed\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Memento","back":"Behavioral Patterns. \ucea1\uc290\ud654\ub97c \uc704\ubc30\ud558\uc9c0 \uc54a\uc740 \ucc44\ub85c \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4\uc758 \ub0b4\ubd80 \uc0c1\ud0dc\ub97c \uc7a1\uc544 \ub0b4\uace0 \uc2e4\uccb4\ud654\uc2dc\ucf1c, \uc774\ud6c4\uc5d0 \ud574\ub2f9 \uac1d\uccb4\uac00 \uadf8 \uc0c1\ud0dc\ub85c \ub418\ub3cc\uc544\uc62c \uc218 \uc788\ub3c4\ub85d \ud558\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Observer","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4\ub4e4 \uc0ac\uc774\uc5d0 \uc77c \ub300 \ub2e4\uc758 \uc758\uc874 \uad00\uacc4\ub97c \uc815\uc758\ud574 \ub450\uc5b4, \uc5b4\ub5a4 \uac1d\uccb4\uc758 \uc0c1\ud0dc\uac00 \ubcc0\ud560 \ub54c \uadf8 \uac1d\uccb4\uc758 \uc758\uc874\uc131\uc744 \uac00\uc9c4 \ub2e4\ub978 \uac1d\uccb4\ub4e4\uc774 \uadf8 \ubcc0\ud654\ub97c \ud1b5\uc9c0\ubc1b\uace0 \uc790\ub3d9\uc73c\ub85c \uac31\uc2e0\ub420 \uc218 \uc788\uac8c \ub9cc\ub4dc\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"State","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4\uc758 \ub0b4\ubd80 \uc0c1\ud0dc\uc5d0 \ub530\ub77c \uc2a4\uc2a4\ub85c \ud589\ub3d9\uc744 \ubcc0\uacbd\ud560 \uc218 \uc788\uac8c\ub054 \ud5c8\uac00\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc774\ub807\uac8c \ud558\uba74 \uac1d\uccb4\ub294 \ub9c8\uce58 \uc790\uc2e0\uc758 \ud074\ub798\uc2a4\ub97c \ubc14\uafb8\ub294 \uac83\ucc98\ub7fc \ubcf4\uc785\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Strategy","back":"Behavioral Patterns. \ub3d9\uc77c \uacc4\uc5f4\uc758 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uad70\uc744 \uc815\uc758\ud558\uace0, \uac01\uac01\uc758 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc744 \ucea1\uc290\ud654\ud558\uba70, \uc774\ub4e4\uc744 \uc0c1\ud638 \uad50\ud658\uc774 \uac00\ub2a5\ud558\ub3c4\ub85d \ub9cc\ub4dc\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc744 \uc0ac\uc6a9\ud558\ub294 \uc0ac\uc6a9\uc790\uc640 \uc0c1\uad00\uc5c6\uc774 \ub3c5\ub9bd\uc801\uc73c\ub85c \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc744 \ub2e4\uc591\ud558\uac8c \ubcc0\uacbd\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Template Method","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4\uc758 \uc5f0\uc0b0\uc5d0\ub294 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc758 \ubf08\ub300\ub9cc\uc744 \uc815\uc758\ud558\uace0 \uac01 \ub2e8\uacc4\uc5d0\uc11c \uc218\ud589\ud560 \uad6c\uccb4\uc801 \ucc98\ub9ac\ub294 \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2a4 \ucabd\uc73c\ub85c \ubbf8\ub8e8\ub294 \ud328\ud134\uc785\ub2c8\ub2e4. \uc54c\uace0\ub9ac\uc998\uc758 \uad6c\uc870 \uc790\uccb4\ub294 \uadf8\ub300\ub85c \ub194\ub454 \ucc44 \uc54c\uace0\ub9ac\uc998 \uac01 \ub2e8\uacc4\uc758 \ucc98\ub9ac\ub97c \uc11c\ube0c\ud074\ub798\uc2a4\uc5d0\uc11c \uc7ac\uc815\uc758\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4."},{"front":"Visitor","back":"Behavioral Patterns. \uac1d\uccb4 \uad6c\uc870\ub97c \uc774\ub8e8\ub294 \uc6d0\uc18c\uc5d0 \ub300\ud574 \uc218\ud589\ud560 \uc5f0\uc0b0\uc744 \ud45c\ud604\ud558\ub294 \ud328\ud134\uc73c\ub85c, \uc5f0\uc0b0\uc744 \uc801\uc6a9\ud560 \uc6d0\uc18c\uc758 \ud074\ub798\uc2a4\ub97c \ubcc0\uacbd\ud558\uc9c0 \uc54a\uace0\ub3c4 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc5f0\uc0b0\uc744 \uc815\uc758\ud560 \uc218 \uc788\uac8c \ud569\ub2c8\ub2e4."}]}]}')},59:function(e,t,a){e.exports=a(70)},68:function(e,t,a){},70:function(e,t,a){"use strict";a.r(t);var n=a(0),r=a.n(n),c=a(14),o=a.n(c),l=a(11),i=a(101),s=a(103),u=a(93),h=a(94),f=a(24);function m(){return r.a.createElement(u.a,{position:"static",style:{height:"100%"}},r.a.createElement(h.a,null,r.a.createElement(f.a,{variant:"h4"},"FlashCard")))}var b,E=a(47),d=a(96);!function(e){e[e.NONE=0]="NONE",e[e.SHUFFLE=1]="SHUFFLE",e[e.SHUFFLE_REVERSE=2]="SHUFFLE_REVERSE"}(b||(b={}));var v=b,k=a(104),S=a(107),p=a(95),y=a(106),g=a(109);function P(e){var t=e.method,a=e.setMethod;return r.a.createElement(y.a,{component:"fieldset"},r.a.createElement(g.a,{component:"legend"},"Study Type"),r.a.createElement(S.a,{"aria-label":"gender",name:"gender1",value:v[t],onChange:function(e){var t=v[e.target.value];a(t)}},r.a.createElement(p.a,{value:v[v.SHUFFLE],control:r.a.createElement(k.a,null),label:"Shuffle"}),r.a.createElement(p.a,{value:v[v.SHUFFLE_REVERSE],control:r.a.createElement(k.a,null),label:"Shuffle Reverse"})))}var j=a(17),O=a(105);function F(e){var t=e.sources,a=e.setSources,n=function(e){var n=t.map((function(t){return Object(j.a)(Object(j.a)({},t),{},{checked:t.label===e.target.name?e.target.checked:t.checked})}));a(n)};return r.a.createElement(y.a,{component:"fieldset"},r.a.createElement(g.a,{component:"legend"},"Study Source"),t.map((function(e){return r.a.createElement(p.a,{key:e.label,label:e.label,control:r.a.createElement(O.a,{checked:e.checked,onChange:n,name:e.label})})})))}var C=a(44),x=a(38),B=a(33),H=new(function(){function e(){Object(C.a)(this,e),this.cards=void 0,this.index=void 0,this.reverse=void 0,this.cards=[],this.index=0,this.reverse=!1}return Object(x.a)(e,[{key:"getContent",value:function(){var e=this.cards[this.index];return this.reverse?Object(j.a)(Object(j.a)({},e),{},{front:e.back,back:e.front}):e}}]),Object(x.a)(e,[{key:"apply",value:function(e,t){var a=this;switch(B.data.forEach((function(t){e.includes(t.subject)&&t.contents.forEach((function(e){a.cards.push({subject:t.subject,front:e.front,back:e.back})}))})),t){case v.SHUFFLE:this.cards.sort((function(){return Math.random()-.5}));break;case v.SHUFFLE_REVERSE:this.cards.sort((function(){return Math.random()-.5})),this.reverse=!0}}},{key:"hasNext",value:function(){return this.index<this.cards.length-1}},{key:"hasPrev",value:function(){return this.index>0}},{key:"next",value:function(){this.index+=1}},{key:"prev",value:function(){this.index-=1}}]),e}());function R(e){var t=e.setScreen,a=Object(n.useState)(v.SHUFFLE),c=Object(l.a)(a,2),o=c[0],i=c[1],u=B.data.map((function(e){return{label:e.subject,checked:!0}})),h=Object(n.useState)(u),f=Object(l.a)(h,2),m=f[0],b=f[1];return r.a.createElement(r.a.Fragment,null,r.a.createElement(s.a,{my:1},r.a.createElement(E.a,{elevation:3},r.a.createElement(s.a,{p:1},r.a.createElement(P,{method:o,setMethod:i})))),r.a.createElement(E.a,{elevation:3},r.a.createElement(s.a,{p:1},r.a.createElement(F,{sources:m,setSources:b}))),r.a.createElement(s.a,{my:2},r.a.createElement(d.a,{color:"secondary",fullWidth:!0,variant:"contained",onClick:function(){var e=[];m.forEach((function(t){t.checked&&e.push(t.label)})),H.apply(e,o),t("study")}},"Go Study")))}var L=a(100),M=a(72),U=a(45),N=a.n(U),w=a(46),V=a.n(w),I=a(97),_=a(98),J=a(99);a(68);function T(e){var t=e.title,a=e.subtitle,n=e.content;return r.a.createElement(I.a,{style:{width:"100%",minHeight:"100%"},elevation:24},r.a.createElement(_.a,{title:t,subheader:a}),r.a.createElement(J.a,null,r.a.createElement(f.a,{variant:"body2",color:"textSecondary",component:"p"},n)))}function A(e){var t=e.title,a=e.front,c=e.back,o=Object(n.useState)(!1),i=Object(l.a)(o,2),u=i[0],h=i[1],f=Object(n.useState)(""),m=Object(l.a)(f,2),b=m[0],E=m[1],d={title:t,subtitle:"front",content:a},v={title:t,subtitle:"back",content:c};return r.a.createElement(s.a,{className:"animated ".concat(b),height:"100%",onClick:function(){E("flipOutY"),setTimeout((function(){E("flipInY"),h(!u)}),300)}},T(u?v:d))}function Y(){var e=Object(n.useState)(H.getContent()),t=Object(l.a)(e,2),a=t[0],c=t[1],o={width:"100%",height:"100%"};return r.a.createElement(L.a,{container:!0,spacing:2,style:{height:"100%"}},r.a.createElement(L.a,{item:!0,xs:2},r.a.createElement(M.a,{disabled:!H.hasPrev(),style:o,onClick:function(){H.prev(),c(H.getContent())}},r.a.createElement(N.a,null))),r.a.createElement(L.a,{item:!0,xs:8},r.a.createElement(s.a,{height:"100%"},r.a.createElement(A,{title:a.subject,front:a.front,back:a.back}))),r.a.createElement(L.a,{item:!0,xs:2},r.a.createElement(M.a,{disabled:!H.hasNext(),style:o,onClick:function(){H.next(),c(H.getContent())}},r.a.createElement(V.a,null))))}function D(){var e=Object(n.useState)("home"),t=Object(l.a)(e,2),a=t[0],c=t[1];return r.a.createElement(i.a,null,r.a.createElement(s.a,{height:"10vh"},r.a.createElement(m,null)),r.a.createElement(s.a,{my:2,height:"80vh"},"home"===a?r.a.createElement(R,{setScreen:c}):r.a.createElement(Y,null)))}o.a.render(r.a.createElement(r.a.StrictMode,null,r.a.createElement(D,null)),document.getElementById("root"))}},[[59,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.fff6522b.chunk.js.map